★騰訊遊戲《天天德州》突宣布即日停課金 月底前下架

騰訊遊戲《天天德州》突宣布即日停課金 月底前下架

drop to $0 not a dream

雖然騰訊未有明確表明突然決定將《天天德州》下架的真正原因，但一般而言，棋牌類遊戲的壽命普遍較長，再者像今次即日通知即日停充，如此突如其來亦甚罕見，故不排陣與這陣子官方收緊手遊，矛頭劍指騰訊有關。

天天X州

drop to 0 soon

不排陣與這陣子官方收緊手遊，矛頭劍指騰訊有關
不排陣與這陣子官方收緊手遊，矛頭劍指騰訊有關
不排陣與這陣子官方收緊手遊，矛頭劍指騰訊有關

叫乜天天德州咁唔愛國 叫天天神州就冇事啦

唔爭氣咁笑左

ching sick ball

RIP 700